睇唔透自己啲女性朋友

有陣時真係唔明身邊啲女仔個腦點運作
好似愈來愈唔識同佢地相處
究竟點樣同佢地溝通
1 選擇性失憶
啲陳年往事對自己有好處就永世都記得
答應其他人嘅記得五秒都算係咁
2 對佢好永遠用盡
一對佢好少少即刻變應份
平時好少應機 一有野求你就炸到你仆街
幫左一次就好似之後都一定要幫
當人狗咁使 一啲禮貌都冇
幫佢做都要罵
3 超自我中心
咩都要人就哂佢 對人好小小就當恩賜咁
食飯一定要自己最中意食嘅
時間一定要就佢 唔跟就係錯
話要走就要即刻走 明明哂左好多車錢同時間
自己做錯野就頼其他人 自己實冇錯
4 唔帶眼睇人
見到靚仔就濕哂狗衝 人地玩鳩佢又喊苦喊忽
咁淨睇樣出事正常
乖乖仔就當人兵 退役之後又話人狗公
話人淨係想溝佢 唔做好朋友
5 雙重標準
乜野自己做就得 人地做就錯
睇其他女話人臭閪港女格 自己咪一鳩樣

點解身邊有九成女都係咁
點相處呀

搵男人相處囉

你肯定係朋友？

有冇咁恐怖

係 因為會屌鳩佢地

你係咪做兵炸
呢啲都叫朋友咩 根本搵你sip時間 工具人
我同啲女仔fd同男仔fd差唔多 又係講晒粗口 直腸直肚唔兜圈

呢個就係港女

轉戰日本妺

咁又唔係嘅
我同佢地吹水都係咁
而且我照發火 不過個個都爆鳩佢唔係辨法

有咩睇唔透
自私性格 你自己都講哂啦

巴打好似咁迷日本妹
聞說有啲架妹好煩
利申：冇好熟嘅架妹

返煩住你身先好

屌問心嗰句
即係講東亞女仔（語言同文化）
日本女仔韓國女仔台灣女仔香港女仔
你會揀邊個
你試過其他國家就唔想溝香港
我有韓國妹friend，但係佢哋食嗰啲嘢太辣我接受唔到！
台灣妹幾好嘅，不過我唔識
咁咪揀日本妹

煩唔一定好呀清
不過人係幾nice
有台妹fd,同港女一鳩樣
上面堆野都中 不過冇咁誇

係架, 尤其女校出黎個班, 個格好似長期食左屎咁, 幫又鬧唔幫又鬧, 好似應撚份咁
明知自己樣衰都要揾靚仔有錢仔醒目仔, 難得有人追仲嫌三嫌四
串過馬撚仲要冇邏輯可言, 依家識女仔問左咩學校出生先, 女校既直接bye bye

日本妹一樣睇人，不過痴身嗰啲又煮埋飯比你，同埋日本妹痴身呢佢唔會管你打機，好多日本妹玩PS4

我都遇過啲咁既人 ，呢種人靚既都唔做friend, 自私精

我知日本妹好
但識唔到

其實乜學校都係咁（外國jj)
不過女校係恐佈啲
成日用女校打飛機

你外國where?